陳雲：感性方必敗，不聽老人言，吃虧在眼前

陳雲：陳雲照顧你安全，之後先照顧你感受。泛民左膠偽港獨照顧你感受，但唔照顧你安全。

你班港豬唔聽陳雲話又輸喇

頂天立地，是要用胯下之辱來換的。俾陳雲屌兩句連登仔就玻璃心

哦

屌你老母

嗯

有獨立思考 識分邊d可取邊d唔可取
埋大一役就唔洗輸成咁啦
仲要而家都未完